林鄭同蘆葦聰究竟有無做過愛？

唔好嘥時間噏埋啲無謂野

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

ching好球
依啲人唔話吓唔得㗎

想知你是咪分分秒秒都係講緊正經野

條八婆俾一日抖下都唔得嘅

睇唔到#5 大家知咩事

聰哥

陽萎聰

有種責任叫責任#174512

小氣到

有
肥蘆碌鳩好似你個條
又肥又短

屌你老母！

唔撚知咩事喎 講嚟聽吓咩事

#16 嘩

笑死我

#shocking#
哇

勇士

Show blocked user - 濛
原因： on9